[呼籲]有玩CMB tinder等交友apps既絲請即刻係profile 加上#nopolice

全方位排斥警犬，要佢地絕後

推